有冇人俾南亞人性騷擾/非禮過？

成日聽人講南亞人好鹽濕
但我識好多南亞人都好nice,唔會做咁下流無恥嘅野
有冇人分享下

樓主自己就係南亞人

點樣鹽濕法

有次著裙, 前面有班南玩互推互打
其中一個拍片, 行到埋去, 見到拍片果個比signal 都知無好野
突然有隻南回身撞左我落地,
隻手壓住我個胸
勁大力, 推都推唔走
把口係咁講sorly 但唔郁囉
顧得上又顧唔到下面
去都去唔切 自此有陰影

仲行埋去？

有冇報驚

互射幾次?

佢地一見到我對巨乳同屌西腳就扯撚曬旗
每日都要俾佢地瘋狂視姦
果然太靚女都唔係一件好事

認真po
唔好挽野

男人老狗著咩裙

有冇證據呀仆街

咪阻住晒